我想單你講最後一句說話

我愛你

收到

ok